大摩擬推比特幣基金 成美資大行先行者

摩根士丹利即將推出3隻基金，讓投資者持有虛擬貨幣比特幣(Bitcoin)，成為首家為其富有客戶提供比特幣基金渠道的美國大型銀行。

CNBC周三引述消息人士稱，大摩透過內部通知方式，告訴財務顧問有關其即將推出比特幣基金，初期只容許最少持有200萬美元、能承受巨大風險的富有客戶持有比特幣基金，並且設立多項限制條件。

真

BOT

GBTC？

前排重日日吹淡

唔吹淡 點入貨

大摩真係狗黎

散貨

直接自己買btc啦，駛撚經你手

講野冇句真

唔見左private key 咪乜都無

連登打手出post 係咁提Bitcoin果陣係 60303
當晚過一陣 59852

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁